自殺一問

紅酒要加幾多份量既安眠藥先死得？